有冇鍾意大陸歌手既朋友？

小弟咩歌都聽, 大陸歌都有掂, 近排發現有個叫阿肆既女歌手好好聽, 文青味濃, 真心推介, 仲有周筆暢, 薛之謙,王嘯坤 都好正.